如果有狗隻擺酒 一係唔出席一係用報紙做人情

無論係本身係狗隻仲諗住請你去飲
定係另一半係狗隻都應該咁做
仲要我地祝福佢地 冇野呀？
唔出席或者報紙做人情是基本

反條例繼續做，反狗都要一齊做